# Equipment Management
  
Микросервис, который хранит информацию про оборудование в своей базе данных и содержит в себе сервисы, которые занимаются:

1. управлением каталогом на аренду;
2. управлением каталогом на продажу;
3. бронированием аренды оборудования.